7.21遇到和勝和同水圍挑釁處理方法！

首先，唔使驚，先以絕對優勢人數圍堵，記住，佢哋唔係警察，

跟住“一齊用遮督佢哋個頭"，完！